粉嶺好熱血

姚銘捐左去邊

姚銘揾定工啦

盛福輸界票好撚嬲

屌你老母 黃良喜

華都點？姚銘輸左未

輸咗

聽到好吵 咩事

咁都𠝹到1700 可能中年果班真係唔熟恆仔

真係好撚sad